有咩人淨係紅一首歌就收左皮

唱let her go嗰個死毒撚算唔算

胡夏？唱那些年

你唔講都唔知邊個唱

當我一個夜遊杜拜如何過 風沙中想起你 哀傷多麼赤裸

原來他不夠愛我

小明上廣州？

Kellyjacky

自動棄權-符家𠗕

見識少唔好出嚟柒

首首歌都要知邊個唱？
titanic首歌邊個作同唱？
十秒內up得出我就服左你
唔係你就見識少

佢玩桌球都紅左好耐

1234 都好多妹妹仔唱

兩個人黎喎 玩桌球個個叫傅家俊

屌你on9完未 同一個黎㗎

絕

就這樣愛你愛你愛你

老鼠愛大米

好撚多首都叫絕

你認真定派膠啊

唔識就自己google啦聰明豆

當年唱老鼠愛大米果條友

有紅過咩

好似係你需要google多啲喎ching

個人意見姐

來簡約地愛多 _ _年 態度未曾改變

嗰年睇住蘇永康首那誰輸咗

麥家瑜 殺死我的溫柔
鄧穎芝 苦情人
胡芳芳 不要墨爾本的翡翠

你係咪又比話哈林同庾澄慶係兩個人果d假膠呃咗

紅綠燈

海明威 我的回憶不是我的
當晚與你記住羅家英
同埋絕

傅佩嘉

天梯

寒冰掌，又推甩兩件（都唔知係咪真係紅）

原諒話也不講半句

好拎唔拎 拎Celine Dion講

傅家俊於1996年回流香港發展，贏得香港桌球公開賽冠軍，被稱為「神奇小子」。

符家浚，香港男歌手。2013年作品《自動棄權》熱播，令符家浚開始為人所熟悉。

天梯

之後就冇之後

JC 說散就散

Kellyjackie

Piko太郎 PPAP

chok

絕對空虛～～～

大壯？(我們不一樣)

Jc

前排先上完中國好聲音

李逸朗 傻女

什麼叫絕望

唱Royal嗰條女

Daniel powter - bad day

其實佢仲有啲歌都ok

係喇係喇係兩個人喇，你停啦不如，好撚老尷我完全唔敢向下碌

2002年的第一場雪比以往時候來得更晚一些

肛南style

佢真係好撚柒
要幾真心先做到呢個地步
睇個po睇到好似關家姐咁
我都係走先

鍾舒漫

celine dion
無可能十秒耐諗唔到

你智者黎

高山低谷

最美的期待？

d翻唱仲唱得好過原唱

自己睇下負評數再諗諗
做人做到你咁辛苦嗎？

樓主呢下完全係自曝其短

借本暑期作業黎抄，thx

best of me唔紅？

NONONO
佢之後果首 仍未放手 依然超好聽,YOUTUBE搵下啦
不過的確唔出名

可惜他有女朋友
別怪他

識啲野

打士碌架o個個？

青山黛瑪

孫耀威 如果西太后

狄易達-半死

一人有一個夢想

依個真係太容易。

麥家瑜首好得很唔差 不過岀完呢首又失蹤人口

小明坐火車

他約我去食樹皮

波台狗 又出嚟柒下柒下

你講笑下話 你小學雞嚟架 ?

葉文輝 i believe

坤哥點只呢首啊

佢嗰首叫傻仔喎

波台狗好多井底蛙 見慣不怪

Lorde?

踮起腳尖愛

麥玲玲

李健達
也許不易

他約我去迪士尼？
邊個唱 ？

小肥算唔算

應昌佑首24 (紅咗半首歌 )

free loop隨時紅過bad day 啦，費撚事同啲唔撚識嘅人講....

童話

他約我到迪士高

佢首royal 係紅，但唔止呢首囉，至少好多人都有聽佢首 team

李克勒-紅日

M記之歌

青山黛瑪 - 留在我身邊

陳芳語 - 愛你

竟然冇彌敦道

花師奶 - 別怪他 別怪他

光良 童話

夏日熱辣辣

未懂得欣賞我

joe

hi nben

彌敦道
個主唱死埋算唔算收皮

你真心D

去聽melodrama啦

點睇你昨日失三粒

同ddg一樣勁

鄭軒

雪雪雪

之後都死左啦點紅

宋岳庭——Life’s a struggle
我敢肯定佢係最符合收皮

哇 真假難分
唔識真係自己google完
將真相留係心入面

Celine Dion都唔識夠膽係音樂台開咁嘅post

CALLSTAR

高山低谷 林亦匡

李龍基

百變小櫻

曾嘉莉 - 百變小櫻Magic咭 主題曲

祝福聲想你都聽到

出條幼稚園題以為自己出條rocket science題目

Passenger 有好多首歌係youtube都有過千萬點擊率

佢玩民謠搖滾，啲歌詞好靚。好多人聽唔明啲歌詞，所以係華人地區紅唔起

唱咩抅手指尾嗰兩件一男一女蛋散

紅左一首就收皮既應該好少
紅來紅去得一首就好多
好似家燕姐就一定係唏呀唏呀唏
張震嶽就愛我別走

登革熱 登革熱 我要快快隔絕

Celine Dion得一首歌?
樓主一頁都唔夠就拆自己台

DJ LUBEL - Wrong hole

楊宗緯

其實應昌佑幾正
跟錯老細

仲有free loop 同 whole world around

天堂鳥 登陸太陽

小雪 同 個條不知名毒撚

Topic唔係話收左皮咩
Kimberley依家係台灣好多show出喎 參加左101係大陸又有知名度

上面好多講既都係紅一首歌但其實未收皮

梁漢文 七友

我歌單有4首喎
都唔算嘅technically

死臭閪你仆街死啦
智撚障

黃宗澤 k歌之王

不過佢新歌幾正

上連登最怕d超撚認真既人

上連登上到咁真心

愛夏 沉澱 數到三不哭 燃點 都好好聽
其實佢唱左好多電影電視主題曲 但冇人知係佢唱...

韓國果個咩barbarbar

所以咪紅一首歌
始終好聽唔等於首歌紅得起

tl

話說我淨係記得jimmy gets high
我係咪有問題

..................................
Celine Dion你都唔識? 唔駛十秒, 正常人一秒都講得出

今天的事今天做-搖滾歌姬福頭老師

佢其他歌個唱法都係差唔多...其實都唔錯嘅

陳勢安 - 天后 (廣東話版俾嬴政翻唱)

跌落凡間的天使

熱辣辣熱辣辣 好熱好熱

黃宗澤 最後祝福

Bruno mars 首 Just the way you are

哈林 情非得已
反而佢細佬 阿庾澄慶又撈到咁掂

第一時間諗起他約我去迪士尼

紅到開世界巡迴演唱會喎

泳兒
鄧健泓

im yours

首好得很應該紅過呢首

條友真係唔識架wor

MAGIC!- Rude

未似聖母瑪利亞也不免貪心

劉子千 唸你

月經post

FFx sugar baby

其實條問題應該改做: “有咩歌手你淨係識得佢一首歌”

話人紅得一首就收咗皮？ 唔少人其實只係孤陋寡聞就走出黎柒, 到底係有幾自我中心...

celine dion都唔撚識你就死撚左去啦

劉錫明
是緣是債是場夢

李國祥
餘情未了
總有你鼓勵(半首)

今年佢橫掃grammy大部分獎

我覺得香港好奇怪

係其他地方，你一首歌/一本書紅左，之後多數越撈越好，香港就岩岩相反，紅一首就收皮

真係夠膽死講bruno mars唔紅

幾個人加埋計唔計?

魅力移動

岩岩先有多首終生女友🤗

佢對波勁撚大

William hung

佢紅波唔紅人

Titanic咁紅都唔識就真係柒

重咁撚寸嘴 抵你多負皮

Celine Dion 都唔識，9成大陸仔
恥笑開始

唔好，因為比而我不知道唱7左

百變小櫻痾尿從來唔撚洗手

小雪, 漢陽 - 其實我介意
葉宇澄 - 瑪莉與偉業
啤梨(葉文輝) - I Believe

仆你個街 Bruno mars都講得出

大壯 我們不一樣

好似因為非禮案而收皮，零八年報紙報過，太陽報

內容大概係：：：

「你做乜捉住我條陽具？」
「你條陽具好精壯、好健康，我想同你做愛！我想插你，我畀二千蚊你吖！」
「聽講你係信佛㗎，乜佛祖容許同性做愛㗎咩？」
「但係佛祖冇話過同性唔可以做愛！」

如是者，顏福偉手握的士司機下體不放，直到司機將顏送往目的地

JC 說散就散講咗未

周柏豪 櫻花樹下

根本你不懂得愛我

那天我共你中出即飛

鄧昊天-衣架

孔令奇-上火

Nobody

陳思祺CK Chan

出得一隻碟就收左皮，但隻碟好好聽，好可惜

Bruno mars紅遍全球都講得出唔紅，真心定假膠

一定係呢個

人地有兩首 愛這件事情係台灣爆紅

周杰倫 等你下課

彌敦道

William Hung

有個叫CK 既女仔, 紅過隻歌叫仍未解決, 跟住就唔見左
其實佢個歌路係香港好少見, 幾正

街邊太多人與車？

陳拍乳

啤梨 I believe

K歌之王

樓主係咪想講one-hit wonder呀
例子meghan trainor - all about that bass，call me maybe - carly rae jepsen

劉在你身邊

勾手指尾
當年好紅 而家個兩條友好似消失埋

將軍令

屌你老母 啲人淨係識一首 又話人收皮

A-HA

鄧穎芝 - 苦情人
搞到宜家成日炒冷飯

郭富城既弱

古天樂-今期流行
之後歌唱生涯收皮

酒杯敲鋼琴

唔識 Celine Dion 唔止對音樂冇見識
直頭係對呢個世界冇認識

I really really really really really really like you~

今期流行~~~

勾勾手指算唔算

張家輝 你會否幫我含

你唔識㗎喎真係

窮追不捨既真心膠真係好得人驚

Party with TL

男朋友都算經典

我和殭屍有個約會

仍未解決

Psy
一首肛南style都令佢發過豬頭

new face到而家韓國其實都周街播緊

best of me好正

勾手指尾

假分真與假

Passenger 都算收皮咩
Young as the Morning, Old as the Sea入面啲歌都好聽
只係let her go 太過紅多啲人識姐

psy

他約我去迪士尼

仲記得那誰輸畀chok嗰一刻, 見證香港樂壇宣佈死亡

鍾零憲

追晒成個post 點解可以有人講周杰倫 Celine Dion 同 Bruno Mars
果幾條友係咪住喺山洞㗎

chok都話cctvb自己玩自己笑
那些年係商台fans自己投出來

不過算啦,後來厹坤低處未算低,邊有人記得一套台灣垃圾戲就打沉土炮

only you 羅家英

光良

第一個都係諗起佢

我估派

佢派la

best of me 應該唔紅
不過好聽

果期係咁播喱首歌 聽到好反感

鍾舒漫
洪卓立
鄭融
連詩雅（幾首啦）
陳芳語

我00後

陳奕迅 誰來剪月光

今天今天星閃閃，明天星光更閃亮

劉威煌 不離不棄

Psy

仲有青山黛瑪
10年前超出名然後人氣急速下滑

captain nancy又有新歌喇

百變小櫻 曾嘉莉

香港就一兩首歌就收皮
外國就好紅
好多外國歌手喺香港紅一兩首歌
之後就無咩人記得
但唔代表喺佢地自己地頭都係咁

一隻Diary之後就冇哂聲氣
但隻碟超高質

ppap

( Show Blocked User - 將莖牽實 )
( Show Blocked User - 波多野比大雄 )

江南style

Best of me

鄧健泓
朋友二號？

Call me maybe

別怪她

00後大陸仔係7啲

林子萱 一對

如天生我最愛你
不左閃或躲避
願不論行或企
要與你在一起

對吾住

吾你老母

6個負評嘅ching知唔知邊個係宋岳庭
應該問出咗世未 ？

我的字典𥚃沒有放棄

我的字典裏沒有放棄

crayon pop
上年正式解散左

說散就散

係人都知係 celion dion..........

Psy Gangnam style

上海灘算唔算？

Flying by~

朱主席
從不喜歡孤單一個

小明上廣州

有聲

好可愛

寵物 小肥

夏日熱辣辣 好熱好熱

鐘一憲？勾手指尾

摩擦摩擦～摩擦！

我願變成童話裹，你愛的那個那個天使

仔都生埋 緊係解散

越難越愛

登陸太陽

call me maybe

豁 豁出去

點解香港嘅夜場會搞到咁嘅樣？

crayon pop - bar bar bar

passenger係得let her go出名
但係佢其他歌你自己聽吓就知幾有深度
你睇樣定聽聲覺得佢毒撚？

之前咪重有首夢想有你

光良-童話

之前打桌球嗰陣幾靚仔 冇見一排出返黎唱歌就肥咗好多

估唔到睇個咁既post都有得笑

如果照你咁講
咁應該係佢收咗皮先紅 而唔係紅咗先收皮
唔好咁智障啦好唔好

hey I just met you

方炯鑌 壞人 遺憾
個隻碟紅左首壞人都唔明點解紅唔起！個隻cd有好多歌都幾正！雖然間唔中出下歌同上下節目，但永遠都比人睇低一線！雖然而家已經冇以前咁正！

有紅過？？

i took a pill in ibiza

aviici都死左啦

如果天空要下雨
留我愛人在這處

海嗚威 我的回憶不是我的
當年紅到周街都係播呢首歌

快 你愛到很快 快過秒針擺

Gotye - somebody that I used to know

火炭麗琪

James Bay-If You Ever Want to Be in Love

得喇 做多哂

方泂鑌 壞人

關節 想你的夜

PSY

一雙手

Bruno mars

呢首歌正啊喂
And we'll never be royals~~~~~

周杰倫
夾硬屈死人

即係12定24

邊個贏政

條友真係唔識架喎

也許不易
天若有情

麥玲玲
一命二運三風水

JC 說散就散

陳曉琪 他約我去迪士尼

妄想 VRF

Angela Aki -信～給十五歲的你
有香港女歌手翻唱過